理大高層晤警方後發聲明：要求警方暫不入校園 派危機處理人士與校方高層進校

香港理工大學高層下午發聲明，表示已與警方行動處處長蕭澤頤見面，商討如何盡快解決理工事件。校方列出 7 大要點，當中包括要求警方暫時不要進入校園，但要求警方派出一組危機處理人士與大學高層進入校園，尋求和平解決方法。

理大圍困事件第二天，大學高層今早才要求與警方高層見面，到今午 2 時 45 分，終與警方的蕭澤頤行動處處長見面，商討如何盡快以和平方式解決今次事件 。校方提出特別關注的 7 大事情，包括求警方暫時不要進入校園，校方會盡最大努力勸喻學生和教職員盡快離開校園。另外，要求警方派出一組危機處理人士與校方人員進入理大，尋求和平解決事件。同時，要求警方安排管理層陪同被捕的理大教職員和學生到警署，確保過程安全和公平。

另外，校方還提出警方的任何行動，必須顧及所有人的人身安全，避免有人在行動中不幸受傷，甚至死亡。要立即安排救護團隊留守校園 ，為現場傷者治理。如有需要，立刻送院醫治。

聲明由理大主席林大輝、校長滕錦光，以及5名副校長發出。

沒有補充

有線：
警方︰呼籲留守理大人士放下武器有秩序出來，讓警方處理，所有走出來的人，都會以涉嫌暴動拘捕

危你老母機

木馬屠城 屌你老母

班狗係冇入去，但射野入去啫

和平解決＝叫你地唔好反抗＝拉曬所有人

呢班高層真係害撚死人
學下中大咁唔得咩

尋你老母 退兵咪告一段落

危機處理人士係著畜龍定飛虎裝入去

冇進入但係包圍 有撚用咩解決到咩？
就斷水斷糧斷救援la屌

即係叫你地每個預約出黎被捕暴動
屌你老母臭閪理大高層

this moment: You suck my dick then I won't fuck your pussy.
After sucking: pussy filled with sperm

傻9 高層都照燒

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

推

屌弱智 叫你自首

on9
差過中大好多

仆街放啲冚家剷入黎叫人自首

收拾校長嘅機會黎啦！

唔好下午先做

依家搞到好似外國嗰啲挾持人質事件咁

比狗入去即係睇晒入面有咩人有咩物資
ON撚9

then? 黑警冇回應? 幾時?

危機處理人士？？？
咩危機處理人士先？SDU呀？防暴隊呀？

咪玩啦
武力相差咁遠對家要硬攻容乜易
洗鬼木馬屠城咩
有多個機會保到手足安全點都好d

一個機會都係機會，都係個句「手足小心」

夾埋做大龍鳳

到依家仲諗住有機會當冇事發生返屋企係咩心態...

垃圾高層

比人入去睇哂入面環境仲得了? on99

覺唔覺poly好似冇咩名人

中大真係出唔小有頭有面

應該唔會屠 佢要屠可以硬攻 似打探軍情多啲

特洛伊木馬

恐怖分子挾持人質

無

中大無事只係好彩(校長肯撐、大量宿生未走
大量校友返校，一時封唔曬路)
而不幸地一次好彩，反而令手足戀戰

今日就算交換校長，
由段崇智，甚至高錕去處理
都好難有其他選擇

巴打心水清

屌佢老母, 同狗一齊入去
九成九入去叫人投降啦

根本所謂既和平解決
係叫入面所有人被拉

聲你老母明，恐怖分子咪又係叫人出嚟自首

帶埋鏡頭入黎攝錄

push

屌

你班高層咁撚信任警方，自己入去保護學生咪得。

【警方：從理大出來的人將以「涉嫌暴動」拘捕】

西九龍總區指揮官卓考業表示，所有從理大出來的人，都會以「涉嫌暴動」拘捕，他呼籲在理大內的人馬上「投降」，用「和平有秩序」的方式走出來。被問到為何不能像中大時警方先撤退，卓考業指示威者用致命攻擊襲擊警員及試圖清除路障的人，示威者需要為行為承擔後果。

他又指若示威者不帶武器走出來，警方也不會使用武力將人拘捕，他指這正展示了警方克制，強調警方希望用和平方式解決。

（Photo credit: Reuters/ 達志影像）

#涉嫌暴動 #理大 #暴動

傻9, 即係點都想拉哂你地

話理大唔識deal有冇考慮中大只係好彩
唔和平出黎降, 想佢地俾狗殺死呀

你唔拉 我和平撤退 講撚完

唉 明顯啦

咁樣呼籲
姐係叫人同佢死過

反抗同步行出黎都係坐10年

有機

又想出賣香港人

全部都只為自己 冇風骨
入面友死得越快 佢哋越瞓得安樂

串過馬撚

大校學校長去左邊
報紙其實可以鞭9佢

屌你老母 木馬屠城
依家恐怖分子挾持左幾百個人質係poly
個校長居然唔係諗點救學生 而係打開城門請恐怖分子入城殺晒啲學生

要立即安排救護團隊留守校園 ，為現場傷者治理。

班FA淨係憑呢句都無可能入暴動
佢哋根本係雪中送炭，你未叫都到左了

即係幫你清路就大撚哂

exact7ly

岩岩訓醒？

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

木馬_____記

自己學校都唔敢單拖入啊？btw你老母個臭西唔好下年先黎

Pish

Poly出聲明

香港理工大學澄清，現階段警方是不會派出危機處理人士進入理大校園。

自己都知自己講錯野啦
但「現階段」咪即係言語偽術

和平方式

咪全部投降

拉哂返去

不過大家清乾淨
冇野講

都冇辦法

總括而言棄械出黎無條件投降，全部入暴動罪

講到底 POPO係驚自己係學校打死左人ONLY

我屌你老母 理大高層

黑警唔全撒都唔可以出

除非黑警明確撤咗 唔係唔好走
滕錦光條人渣信佢一成都死 實叫自首

根本係

總之出到黎有警察接都唔洗諗無事

似哩個，班冚家剷真係做得出

Exactly，某程度上同菲律賓巴士事件無分別。

佢地完全唔撚make sense，根本依家全部拉硬，今日唔少人嘗試突圍，但都係失敗收場，出黎比人打不如跟d大粒野行出黎，起碼安安全全，但官司就打硬，你跑出去分分鐘係庭到話你畏罪潛逃，個表證仲強

死都唔走既，一係係學校搵地方收埋自己，但狗遲早等裡面人出黎7788就會申請入去掃蕩，要全身而退無咩可能，除非係班狗放輕手腳覺得入面既人出得7788之後，覺得夠數，放棄掃蕩收隊，可能性極微。因為我諗一定有狗混係裡面監察住

而家係要叫狗撤啊

出呢d statement, 就係叫人寧死不屈，真心唔知個校長做乜春

唔好咁天真啦，班狗會撤一早撤啦，擺明唔撤架la

仲信班狗會談判？守承諾？

食屎啦

天9真

呢度d人仲咁天真

要求理大高層派車接學生得唔得？
同佢講中大得點解而加理大唔得？

吳三桂feel
真係唔做唔錯

齋狗接梗係死啦, 叫埋校方接先有用

理大校長再係咁撚仆街，成間學校燒撚咗佢睇你點做校長

又係叫人自首, 都on99

想和平解決，警察徹退咪得

玩咁多只係想心理上瓦解守城者的決心

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但被困。

可能係安全離開既方法，請準備好燒架生

唔係無咩名人
而係班名人唔係藍絲就唔肯出聲幫手咁可以點

咪信佢

大輝算係咁

木馬屠城

痴撚線仲信佢地???成班仆街嚟！手足打生打死當人condom!!!! 佢地無一個係人

屌你老母
脅持住校長同危機處理人士做人質

仲有人信班死黑警

我真係唔撚知成班人諗住救人係想點
你係鏡頭面前出黎起碼都知你下落
最好係入面打定電話 搵定律師
你死留係入面到佢真係攻入去死左都冇人知
唔該唔好再俾假希望手足
你地係害撚死人

當日包圍網未成 中大已四處告急 理大呢？
星期五六基本所有院校棄守
仲係到佔 紅隧 佔 紅隧
五日見唔到啲港豬幾中意罷工先得？
係要被罷工 又話佢地心好想罷
現在嗰批出咗黎？

689

你岩...

根本係做左人質

和平佢老母
你個子女為左救間學校俾人告暴動
你話叫佢和平d等俾人拉
你係咪on撚9

陳勝吳廣?

大輝琴晚凌晨講數 講到依家 個校長走去拍片 屌那星...

最撚狗屎垃圾係劉炳章 當年689鄉黑飯局座上客

我驚高層入左去出唔返嚟

依度咁多個有邊個會幫手

屌你,咪即係叫人自首

校方一直冇要求黑警離去 佢地係勸降學生

以高錕係世界既地位.......